覺唔覺00後女仔正過80，90後好多

00後啲女通常會清純+識打扮+少少串串地咁既feel

80, 90後就比較薯啲

究竟點解會咁

好似少咗啲嘢

聽日去學校附近大把啦

屌你老母 咁多嗲

每個年代都有高質女
只係因為你識啲人同你咁上下水平

好似你好啲

唔覺 mk妹正好多

後生啲實係好啲架

我中學全校都500個女啦又唔見高質

真
好似啲架仔講

自己高中時候既JK只係同級同學
自己畢業後既JK係好寶貴既存在

等師兄補圖

我剩係知00後d女都大波左

屌又冇圖討論

示意圖

屌你老母死全家

You too

真係物以類聚
咩鄉下垃圾中學

你老母邊代架？冇撚教過你開po要有圖架？

個個年代都有依種TYPE架啦

拎啲十幾歲 同廿幾 三十幾 嘅去比較

好多大陸 北方老母混種

咁飛機場會唔會變得矜貴咗